
Живущий во мне бес набирает вес 
И вылезать отказывается наотрез 
Мой каждый новый стресс 
Это то, что он с огромным аппетитом ест 
Мой мозг перегрет как реактор АЭС 
Я готов нажать на кнопку «Yes» 
В окне с вопросом,  хотите ли 
Забацать ядерный гриб охуительный?
Прощай человечество, рест ин пис
Я щелкаю мышью, но комп завис. 
И я лезу к системному блоку вниз 
Чтобы нажать на сброс и на «yes» надавить на бис
Цивилизация
вредный лишай на теле планеты 
Поскорее дождаться бы
Светлого праздника — конца света! 
Когда закончится место на всех компьютерах мира 
Когда моторы сожгут всю нефть 
И от нулей олигархов останутся только дыры
Только тогда я уйму свой гнев
Мегаполис — это тесный барак 
Человек человеку тут враг 
Дурак дураку говорит: ты дурак
Вот так начинается любая из драк 
Рождаемость падает, но это пустяк 
Все равно мы плодимся как рак 
Как макулатура с напечатанными 
На обложках фамилиями  модных бумагамарак. 
Информация эта сорняк 
И новым идеям уже не прорасти 
Все это уже кто-то сказал до меня 
И если это был ты, то ты тоже не первый — прости. 
Цивилизация
вредный лишай на теле планеты 
Поскорее дождаться бы
Светлого праздника — конца света! 
Когда закончится место на всех компьютерах мира 
Когда моторы сожгут всю нефть 
И от нулей олигархов останутся только дыры
Только тогда я уйму свой гнев
